其實 Signal 同 Mewe 係唔係已經收咗皮？？？

好多日冇開過個app 揮手

signal日日用緊
你無朋友/ 得藍屍廢老朋友就唔好衝出黎啦

樓主係咪冇乜朋友平時冇人搵你？
我日日用喎

身邊朋友基本上全部轉晒Signal

吓 全部都用Signal
冇開whatsapp好耐就真

仲用緊signal

日日用signal

日日用

MeWe 收了

Signal 真係開始有人keep住用

轉晒用Signal, whatsapp都冇開過wor

日日signal喎

不如問用signal 但唔Del wtsapp係咩玩法?
down 埋wechat 但唔用

正常人都轉咗signal啦 得返d公司group用whatsapp
MeWe就真係少人用 都係睇100毛 蘋果

Signal 有
MeWe真係少用

有signal之後除咗工作上之外冇開過wtsapp
反而mewe就。。。。

本身 fb就得返d 老人家玩
後生既都係 IG 多

Mewe就真係無用
但signal日日用喎 完全代替左whatsapp

是 signal得幾個聯絡人用，仲要只係放響到。

冇用whatsapp好耐

whatsapp公事
signal 朋友
有啲公事都用左signal
mewe就真係有啲搞唔起
希望佢user friendly啲

係啲隔嚟team 陌生同事傾公事先會用WhatsApp

公事用 whatsapp
私事用signal

日日用signal
Mews無用，因為本身可能無乜人用facebook

Signal有用

Mewe就真係...

日日用signal 都係都轉唔哂 都有用wtsapp
mewe好廢

都係主力用signal
Mewe就少人用

Signal 基本上完全取代左WhatsApp

WhatsApp而家淨係公事會用

日日都用緊signal

Signal剩係sticker都贏垃圾whatsapp啦

樓主無朋友

樓豬個名改得幾啱

拿，我係街見人用signal多嘅
至於MeWe就真係仍需努力

利申：無朋友搵，用WTs定signal都係無分別個chat都係0

每日都download超過10 packs stickers
已經上癮
好撚癲

whatsapp完全唔夠sticker用
連長輩都慢慢轉過去signal
幾個月內可能真係可以delete了

反而少左開whatsapp wo

日日用喎

Signal 日日用，你唔係冇裝阿？

你見個個都Ig乞錢就知MeWe收皮啦

拎部舊機做公司機for wtsapp，fd轉哂signal

樓主冇朋友

本身都少人用Facebook，呢啲老餅嘢😂

MeWe係取代Facebook，取代一樣本身已經冇人用嘅媒體，咪少人用囉🤣

我哋00後連Facebook account都冇啊🤪

signal 無收，mewe 難搞

signal日日用
mewe真係差D

個個一提ig就選擇失明 睇唔到Instagram = Facebook = WhatsApp

樓主好慘，全家死晒又冇朋友

add you la

真係，mewe無開好耐係真

用開tg

兩個都有用喎

mewe佢始終search野唔方便
signal 就好多用

mewe is too trash

仲話Vero取代Ig
十個有9個都唔知Vero係乜🤪

公司都用signal 啦仲要manager 有頭用

快啲用返MeWe

signal daily

只有藍絲用whatsapp ig fb
Signal Mewe係黃app 黃圈已認證

Signal 身邊得黃絲同事同學有用

全家同身邊朋友都轉晒Signal啦
我老豆仲話Signal好用過wtsapp

Signal咗好一排

Signal日日用，fd都轉晒

Mewe反而冇人用

樓豬藍絲黎？

WhatsApp for business / 返工用

Signal for personal / family

唔係番工gp, whatsapp一早想del 9 佢

有部份人唔肯轉
有D機唔知咩問題好食電
幾粒鐘就消滅一舊電

樓主你扮咩呀，根本signal, whatsapp, line同tg都無人搵你

日日用 signal

香港係需要一個 it+yt 既替代

Mewe冇用，本身都小用facebook

Signal日日用
Mewe真係封塵mode

mewe 真係好廢, 啲功能唔齊全 最基本search功能都未有

全部都轉晒用安心出行

mewe設計麻麻,少人用係真
但signal差唔多轉曬咁濟,都係得返超個別情況先開

Signal同Whatsapl有Keep住用，但比例已經變7:3，好多朋友已經轉咗去Signal，FB a/c del咗，MeWe每日開一兩次嚟睇，但無人朋友post嘢

多多藉口 又話冇代替品又話慢慢黎 根本因為要呃like 唔肯棄

你係無朋友定你係5p，身邊無人用？

Signal真係用緊

珍

Whatsapp無用好耐
profile picture轉左叫人用signal果個icon
連公司同事都自動波轉signal搵我

日日用signal冇再開whtapps啦喎

日日都用緊
Wts 就真係唔多開喇

Signal 好多人用

真心依家好少用wts
全部朋友去左signal
得返公事先會wts

樓主無朋友仲咁撚大聲

whatsapp就黎del得啦wor

公事仲有用Whatsapp,私下就全部Signal

我日日用signal 喎 mewe 都係

堅持吓啦

個世界唔係圍住你轉

signal用咗大半年，日日用緊

Signal 仲用緊

上次幫個fd攞住部電話一陣
部電話狂震原來係不斷有人Signal佢
佢人緣唔錯所以應該幾多人用緊
MeWe就我自己都無用
Fb就一早delet左

Mewe嗰search真係好垃圾，特別係search中文字

ig先係春袋

SIGNAL已轉
最容易轉既都唔肯轉
哂鳩氣

無傻啦，少爺占拎完光環都用返ig啦

Signal 我仲用緊

無朋友樓主
Signal重度使用

WhatsApp冇人講嘢啦

Signal就真係成為習慣，而家反而好耐冇人用whatsapp搵我……但MeWe我就好悲觀，專頁都冇人留言（聊天室都還好）

啲人轉晒Signal喇喎

但Mewe 真係冇乜fd用
不過依家反而鍾意係mewe po野比自己睇

樓主要幾毒先會唔用signal

都有人用 但係都真係有班人down完放係到
利申：日日用緊

Signal幾好用呀

Signal日日用

我都用緊, 反而無用 whatsapp

mewe就話姐
signal喎？
ws都唔知幾多日冇響過啦
剩係琴晚都覆唔切

樓主冇朋友？

MEWE真係無乜用

轉曬signal

whatsapp除咗公事都冇開過
樓豬毒撚冇frd用signal傾計？

Signal 差唔多日日用 MeWe 就真係好耐冇開

Mewe當Xanga用

mewe定signal?

除咗公司gp
朋友以經全部轉晒去熄爐

Sorry, signal 係日日用

MeWe 我少用

但Facebook 真係del 了

singal 開心使用中 公事用what app
我個主管仲問我遲啲 係singal開返個公司group好無
真係屌佢老母

哩句真

Signal 會常用啲

基本上用signal 多

公司 屋企個個都係用whatsapp

singal 完美代替whatsapp

用whatapps就係藍絲
連登仔好波

唔駛就屋企人，親戚咩，返工其他人咩...

Signal擺左系度

MeWe每個鐘check

反而無乜點睇fb，但whatsapp group d人未轉場

Signal真係日日用
MEWE就

呢樣真

Signal 日日用，過幾排會del埋acc
mewe堅少人用，但我日日都會睇

又係波台狗玩唱淡 又block 一件

Signal 有用
MeWe真係少人用

mewe太撚垃圾
signal就ok, 同埋個developer keep住update

wtsapp得番公事用

mewe就真係收收地皮 我課左金都冇乜點用
但signal日日用

Signal... i like it

signal 同fd用緊, wts 就反而公司/家庭grp

signal用緊 mewe就...

咁就唔撚係杯葛facebook la

有無方法可以解決Signal食message 問題？

雖然用緊，但Signal 真係好撚慢

身邊人全部轉晒signal
係得番公司group要用whatsapp

MeWe就之前見佢封鎖咗侵個account而無下載過

本身已經無人fb好幾年，呢排ig都少用咗好多

正想講

mewe 真係唔睇好，我自己日日有睇，都係啲page update, 根本唔會有personal acc share 野， 長遠落去變左睇rss feed 嘅app

樓主上嚟問無意思 一定俾人串鳩你 所以有部分人係唔夠膽出聲 出得聲嘅就全部都係完全轉會嘅

我自己就mewe係，但signal已經變左日常

日日用緊

公司做野signal 無可能取代whatsapp, desktop app 廢到喊

我都用左wtsapp好耐
最近真係同d fd轉哂signal

身邊黃嘅都轉晒 sgnal
我 contact list 入面有唔少港豬裝咗 signal

你直接係signal開gp啦

自然就會去咗嗰邊傾

照喺whatsapp 傾架😂

其實而家仲好

Whatspp 做嘢同同事先用
Signal 就真係屋企人朋友

真

Whatsapp得返老母大人搵我

轉晒signal好耐了

屌 樓主見冇人附和佢 自動潛撚左水

轉晒signal了
Mewe 就真係收皮

幫佢裝啦其實唔難用

Signal都係垃圾App, 叫哂身邊人用TG仲好

我應該係 小數，
Mewe 成日 用 有group 睇
反而signal 少用

此post已完

私事100% signal
工事都己經移緊民

真
唔好咁樣秒樓豬得唔得

樓主不嬲冇朋友
係咁

真，但港人鍾意潮流無計，好似clubhouse 咁

Signal keep住用，純使用體驗黎講，signal 成個sticker系列download方便好多。

Facebook我係CD ROM，用MeWe無野睇所以基本上都係用Facebook睇下野

搭巴士前面嗰幾個都係用緊signal

Even一個睇落好似廢老嘅老人家

日日用緊signal

自己轉左用vero 一個月了

whatsapp剩返啲家庭group公司group
同facebook差唔多

你當Telegram死架?

冇錯 signal日日都用緊 whatsapp反而冇乜點開 工事有用先開

無朋友嘅人用乜都無人搵㗎啦

signal日日用喎
btw起底樓主樓豬原來係波台狗

日日用
好鍾意mewe 一邊chat room 一邊group

此po已完

Signal真係日日用 wtsapp而家得工事先用
反而MeWe真係少 因為本身都少用fb ig果啲

mewe都冇人睇 啲page post都冇乜like

Signal我日日都用緊，
反而whatsapp就冇乜用
Mewe係比較少用既

你就收咗皮啦

Signal已經慣咗 但mewe真係冇開 fb都冇開

same here

你係咪 grp admin 先？
係嘅話，開完 signal grp 之後，whatsapp 嗰個踢哂所有人

小弟就係咁做，而家 whatsapp 耳根清靜，好耐冇開過

身邊啲fd轉晒去signal 得返老竇老母喺WhatsAppMewe老實講就真係冇乜人

只係公事先用
WhatsApp group 一響就 archive

signal真係日日用緊

兩樣都用緊

除左family group / 工作, 基本上都轉曬用signal

Signal日日用緊

唔明點解有tg唔用要用signal
又lag又少好多function

已delete whatsapp account
全數工事私事都係 signal

冇就打電話講 再唔係 email lor

wtsapp keep左好多野

我覺得TG又另一樣

功能上強好多嘅

但係我會同啲網上識嘅人先會用

現實朋友都係用返signal

入咗啲鹹濕group都唔想撞到啲識嘅人啦

我係唔明點解有個功能完善好多既IM app唔用
就去用個陽春既"startup" app

Telegram有multi-ac 你啲奇怪谷咪用個分身睇囉
開幾廿個app麻Q煩
呢個又LINE 果個又TG 呢個又Signal 公事又whatsapp 打機又discord

老老豆豆
雖然Mewe冇人用 但如果大家都唔用就真係冇人用
我開咗個gp ，得閒會整D鳩post上去
希望可以係gp見到大家

signal日日用
mewe真係少 不過本身fb都唔係成日睇

Signal好用
developer有心做
順過開頭好多了

Ig係用嚟睇大波妹

除咗返工時間真係唔會用whatsapp

Ig唔會再update

signal日日用緊

下....whatsapp 基本上已經冇用喇喎.
MEWE就...........個個group 好似都俾班女人攻陷晒........

起一起底 又係波台

一嚟當初轉會帶風向啦

二嚟好多淺黃 有一輪驚比狗拉del tg

signal whatsapp個功能上就係夠簡單夠相近
要知道好多人覺得tg複雜就唔想用

signal clubhouse

冇朋友是也

mewe啲功能廢廢一來
二來基本上中文圈得香港先有人轉，睇開台灣野就真係唔撚掂

自己冇朋友就咪扮冇人用好嘛

日日用熄爐
wtsap 返工先會開

日日都用喎！

Signal, Tg 日日用緊
Mewe就真係唔多普及到身邊朋友

我朋友圈，好多人兩面走，但近排已經用返fb多啲，mewe有啲地區谷都靜咗，好多人又走返去fb多。熄爐方面，就冇乜分別，好多朋友兩用，但主要仲係用WhatsApp多。

有咩問題？習慣嘅野不嬲要時間改變

GAB先係收咗皮
本來開黎睇侵侵
點知侵侵收咗皮
真係好耐無開

weme老實仲係唔太好用，幾日先開一次望下，熄爐就已取代whatapp

波台賤畜嚟

Tg有得幫你backup whatsapp對話

都淨喺用signal，冇開WhatsApp好耐
但老實講，轉去MeWe 仲唔慣，都喺FB多

wts淨係要嚟返工
啲fd一早轉曬signal

相 片 好多野 好多年 有咩叉錯就唔好

老細話一早開左
我del7左whatsapp

熟人全部用SIGNAL
得返親人 工作先WHATSAPP
一直都唔用FB
MEWE 2,3日開一次黎睇

潮流，呢排clubhouse 興起，已經唔再講E2EE呢啲私隱嘅concern了，嗰期係咁講tg 無default e2ee而signal 有

樓主毒撚？

MeWe冇乜人用唔係MeWe本身既問題。Facebook本身個concept已經過棄左——大人本身忙、日常生活又重重複複，冇乜野事都唔會上Facebook，後生嗰代又唔想同自己長輩share同一個空間，所以都唔會用Facebook，而且而家有大把online game，Facebook games又吸引唔到人，Facebook都只係碌下新聞無聊片，當Yahoo news+9gag，冇人真係當社交媒體用。Facebook冇人用，咁更加唔會有人用MeWe。

吓 相片係dl落自己部電話嘅空間 唔係跟個app
你del左whatsapp 啲相都會喺度

係 但係啲對話果啲

signal已經取代左wts
mewe就真係無用人

9成時間SIGNAL

mewe咁垃圾，收皮啦
signal就日日都用

Facebook，對大部分人嚟講，已經唔係社交網嚟，我用嚟睇另類知識同睇體育直播多。

mewe同facebook其實係兩種慨念風格嘅平台，不過仲有唔少人習慣咗FB嗰種模式，mewe我見係冇起初大遷移咁旺熱，不過我仲有用，用嚟擋tg咁用。

Shhh
細聲啲啦Dllm傷人心嫁嘛

fb/ig本來都已經玩到唔玩
仲me乜鬼we

wtsapp退晒gp, 做admin果啲直頭踢鳩人走焗佢用signal
之前wtsapp有嘅gp已經係signal開晒

因為個政策推遲到5月囉
佢試下2月就實行，del撚晒啦

呃你老母咩
啲女唔轉冇j圖睇

就係TG出左個功能可以幫你搬過去
你開個乾淨TG先用

Signal係常用

日日都Signal同mewe, Whatsapp 已經停用及刪除帳戶及apps

基本上搵黃fd都係用Signal，佢用戶體驗唔比WhatsApp差。但Mewe用戶體驗真係有好大改善空間，就算我無再上Facebook都唔會想用Mewe

日常非工作基本上唔會開whatsapp , 朋友一定用Signal

原來仲有人用 Whatsapp?

我公事用公司機。

真係好耐冇開，係過年啲濕鳩gp mass send 啲sticker 推番起，正常我都唔會開

Whatsapp幾乎冇開
係要搵D廢老同事先要用

樓主係咪MSN年代D朋友轉晒去佢自己仲仲同一兩個FD用緊ICQ果D

whatsapp?

成套打包先正

用返whatsapp

好多人用signal

係
signal已收wts皮

WhatsApp 已經冇開好耐 一句嘢都冇講過

Mewe就好尷尬 好少開嚟用
利申 Facebook 未有社會事件前已冇用好耐
覺得好哂時間 Mewe Facebook都冇用

用signal多過wtsapp

大家應該開始推動公司同客轉用Signal

Mewe冇用 因為本身都冇fuckbook
Signal就日日都用緊喎

用開telegram

Mewe 唔係好識用，成日搜尋唔到人

Mewe 無用，因為FB IG形式嘅嘢已經唔再興，我哋應該去返15年前唔會亂咁鋪po自己相將自己私人生活私人野擺上網任人睇嘅年代，咁會安全好多，其實真係全世界幾廿億人比FB個西老細捉中咗人類鍾意起人底又鍾意曬命呢個缺點，比佢利用咗10幾年先發展到今日咁嘅上網態度，所以應該抗爭糾正

Signal就日日用，只要你話你轉左淨係用signal咁你朋友搵你做會自動用signal先搵到你，你先唔好理佢有冇雙開用埋whatsapp，起碼佢一定要用signal先搵到你，咁當然如果平時剩係得你搵人人哋唔會搵你咁就求其啦，用咩都冇人搵你㗎啦

Telegram signal

ipad 用signal得仲多過netflix 你話呢

我wts得返老豆老母揾我變左佢地既私人聯絡方法，要慢慢教佢地

無用mewe, 因為呢類社交平台唔再吸引
Signal就有繼續用，唔覺得比wtsapp差

最fd嘅朋友：tg
網友： tg
同事或好耐無傾，無咁熟嘅朋友：Signal
Facebook IG已del，用緊MeWe，但真係無乜人用。

另外有用Vero但更少人用。

Tg>Signal>MeWe>Vero

signal 好好wo
真係有機完全取代WhatsApp
依家都係得返公事group

MeWe 本身fb 都少人用
mewe 仲要次次開app 都彈一次叫人join 會員有D 趕客

我同最fd嘅朋友係用tg，係得同同事先會用下Signal 係班人唔肯轉

係囉，我同最fd嘅朋友都係tg，玩盡晒d bot同function ，不知幾撚正。

其實唔入咸濕group咪得囉，屌唔好睇咁多咸嘢啦

點樣呀日日仲用緊。

On99
又裝多個app
本身又冇fd 又唔用通訊軟件
變咗宜家兩邊都係公司group (生意上合作果啲聯合group)
On99,是旦一邊快L啲收皮啦

Whatsapp而家都係老人app

幾時封哂呢d app

MeWe少哦，都盡量日日開。
Signal日日開，仲捐咗少少錢支持下。

依家日日Signal梗

公事》signal
多年冇見既朋友》signal
移左民廿年既親戚》signal
退左休既叔伯》signal

Whatsapp得返老母搵

認真
日日都有用signal &line
wtsapp 真係得返公事先有機會掂到

WhatsApp都del撚埋

最易就叫老母轉
佢完全唔知分別

Signal 日日都用20%
MeWe就真係接近幾星期冇開過

SIGNAL

佢都係睇班fd
有人轉佢實轉

signal MeWe全收皮
而家最多message嗰個係telegram

點解我個signal淨係睇到人地已讀取但係冇左個讀取時間？
但係我用group又有讀取時間
係咪setting錯左？

得返2個fd要月wtsapp 其餘signal晒

同你一樣 但差老細開的Whatsapp group未轉到

Fb algo愈黎愈仆街

部分group已永久轉左去signal

有老野投訴公司點解要用signal，佢無裝收唔到信息
之後上司話：我個別打電話通知你。

對方熄左？

對方熄左係睇唔到已讀 (深色雙剔)，依家我會知道對方已讀左，但係我就睇唔到個讀取時間
我睇其他人手機係有呢個時間 我手機早幾日都有，唔知做咩冇啦啦冇左

用wechat

MeWe好廢，唔可以share D嘢去其他地方，想話share個post去FB，引多D人從FB去MeWe睇嘢都唔得

工作個班老野無計，要佢地接受新野能力好難

同一情況
但我會堅持

其實都幾on9 話自己用signal 但仲保留緊whatsapp
咁抵制條毛咩

每日都會po 一首歌上story
睇吓有冇人會睇到

得閒就打下千字文

我已經刪埋whatsapp
有次HKTVmall 送貨不滿我無WhatsApp
但我會堅持唔用WhatsApp

一樣 諗緊hide埋最後上線

連公司大老闆都話要尊重同事“因私隱問題唔用whatsapp”而轉用signal

我老細係話佢因為私隱問題而停用WhatsApp
搞到成班廢中老廢同事都要轉
冇轉既人就乜撚都睇唔到
食飯都唔知

Whatsapp 冇得 del 唔用，要收速遞通知。

MeWe 仍需努力
Signal keep住update就得 朋友之間已經轉得7788

我諗大多數人都係兩邊用

推

我日日都Singal。反而Whatsapp收皮了

人性就係半途而廢

公司group 同事一開始仲話驚資料外洩， 最後已經轉返晒whatsapp, ， 消息已消化

秒左

當全世界都唔用
你估估速遞會唔會轉吖？

公事用 whatsapp
私事用 signal

Signal冇用

Mewe就收收地 當係另一個ig咁攞嚟出po
但可能因為冇咩人用 所以個反應唔大

港豬把尺喺自己到

笑撚死，一日唔del wtsapp根本一日都被偷資料
但啲底褲黃豬就自以為用singal跟撚咗風就目標達成

仲未計電話入面有淘寶wechat支那漫畫apps果班底褲黃

掩耳盜鈴

我老細都join左signal
但有啲同事無唔知可以點轉好

依家得返屋企同公司仲用wts

Court documents show FBI may have tool to access private Signal messages on locked iPhones

收工唔開whatsapp。。。。。最後上線是17：40分
有野明日講

d gp,轉晒做signal

連登平衡時空嚟

你唔好阻人打J la

你知唔知啲app係sandbox咗
唔識就縮返你個龜頭唔好懶醒

Mewe就真係徹底失敗

咁得啦，大家繼續一齊裝支那apps然後裝埋singal當贖罪卷

所以可以放心裝安心出行了?

你裝完唔開佢係冇事㗎
但你唔用裝嚟做乜

我老豆老母阿姨三姑六婆都有用

ios同android所有app都係sandbox咗
一個app唔會拎到另一個app嘅資料
whatsapp靠收集用家對話資料做metadata再轉比facebook，用得少whatsapp收集到嘅資料咪少囉

我冇講過whatsapp冇問題
只係根據你個邏輯，一日香港人仲飲緊東江水，罷食美心係冇意義

港豬思維好難捉摸
用少d=杯葛
亞太區個主管訓係到笑緊

科技野一係用， 一係唔用
乜撚野叫用少d

仲飲緊東江水，學咩人罷食藍店
一係食，一係唔食
乜撚嘢食少啲

所有messenger app 都無開好耐了
利申無朋友

MeWe我自己就真係少啲用嘅
但signal我日日用緊喎仲用得好密
依家WhatsApp通常收倒嘅8成都係啲冇用嘅嘢，每日夜晚瞓覺之前1分鐘skip禁哂所有message當read哂就算

講緊科技野 係可以選擇
已經唔識同港豬講野。。。

用食水同一隻閪apps比

我99%對話都係曬Signal
1% 果啲要就啲廢老藍絲
工作群組冇辦法先用WhatsApp

垃圾Signal點會有人用 身邊D Fd Down完都停左

根本都冇人用收咗皮點會知呢

你成部機比人偷左
比人爆哂入面野有乜出奇

咁咪即係仲用緊囉

Signal :Fd
Wtsapp :公事

Fb 同 mewe都勁耐無開

行多步幫屋企開 signal group la , 拜年好機會叫佢哋 down , 即場開 group

你用用下就發覺原來好多人都有裝，藍屍都裝

至弊連登仔以為有左e2ee 就好撚安全

MeWe 應該要慢慢轉～ MeWe 方面應該要俾d耐性同堅持～

唔通可以點

公事用都唔比？

之前d連登仔直情話要一刀切.
要del whatsapp. 一係唔好搵. 一係打電話